其實一對IQ高嘅男女會唔會生個IQ高嘅仔女？

如果得，點解唔捉啲IQ好高嘅人瘋狂交配，咁咪可以令到呢個世界發展得快啲

純粹鳩up，試下咪屌我

有,好似有文獻話運動員同科學家仔女平均IQ係高少少

殺咁啲人就差唔多
仲生

咁文獻呢？

不過我覺得所謂IQ反而受基因影響較低，後天同成長影響多啲。

觀察能力同邏輯思維模式其實有得練，不過要細個做起。

難民之父iq幾高
不過而家買樓 踢個女入宿舍了

事實係現代社會越聰明越唔想生

弱智殺清光就得

唔留你啲咁嘅人
邊個做啲狗工？

我話弱智殺清光呀戇鳩
智力連70都冇根本連狗工都做唔撚到

平均計可能係，但之前睇報紙有講天才大部份父母一邊係資優/叻既人，另一邊係死蠢，咁樣得出來係天才個機率較其他組合高 。

優生學

新加坡有類似概念出過